有得瘦邊個想做肥仔

唔好再問點解唔減肥啦屌你老母
我咁辛苦先養肥自己 你叫我減？
食撚錯藥呀❓❓❓❓❓

肥jai

死肥鳩

好親切 叫多幾聲 好開心

我係

你媽媽是

babychu？？？？

❓❓

屌=.=差我一餐飯 三年都有

肥仔啲鳩通常粗啲

U up wt 9 ar ching-.-

我都好粗

想唔想試下

你都想試下？

系

咪搞我個衰佬

我點答你都係覆我你有老公

你係咪肥仔

我肥豬

我有老公

笑咗

家友愛豬

Cute

現實^^

仲係cute

差我一餐 走數豬

咩？

刀吾系搞拒 我搞拒樓試

太耐 你唔記得咗

我體脂比例7.幾

我根本唔知你講乜鳩

咁瘦

crying…

幫佢講 你到底想點撚樣呀？

肌肉多姐 我身型係高大

高大瘦撚我寧願要肥撚

有粗鳩

我同大笨象一樣

我游開水同打開波 平時有做gym
唔係瘦撚

唔鍾意太長

你做咩係咁sell自己

我長過長江後浪推前浪

Baby dun cry